（借AC Po)我覺得自己好似有病

會對鍾意嘅人產生好感，都會去追人，但係當一知道對方都對我有好感，就會即刻覺得反感同核突。

同對方嘅相處都會覺得唔舒服，變到冇咁鍾意，完全唔想覆機，嚴重嘅時候甚至會有噁心嘅感覺。

之前以為係自己冇咁鍾意對方先咁，但係之後都係咁，同對方解釋過，對方都唔眀白，覺得我玩緊佢所以唔敢再同人講，試過上網都搵唔到點解
有冇人有試過咁樣或者有解決方法

利申絲

試下鐘意我

不了

試下同性

推

我唔會對你有好感喎

逃避型依戀 或類似嘅野 你搵下

consult 下心理醫生啦，唔好再yo人喇

呢啲貴唔貴㗎

利申巴
一樣情況，一齊做一世毒撚

唔係重點啦 解開個心結緊要啲

性單戀？

上網查過都係咁講

我覺得我係得到了就無左挑戰感就好失落，天生犯賤

上網check 咗 應該係癌 下世小心d

我都係咁
無諗原來有個名

係咪因為你享受單戀嗰種感覺？